覺唔覺得應該私了嗰啲電話冇裝telegram嘅人

成一年啦，肯定係離地/中立撚

Nmsl

尊重啦

Show Blocked User - 逆插玫瑰

冇所謂，你損失

我無裝,想打鳩我呀?嚟吖打鳩我丫~LALALA~

手足

仲用telegram先係離地撚

我telegram全部叫雞group

拉

咁應該用咩 whatsapp?

我全部J圖group

Share pls

最好單獨行動，但係探路，變身，買料要搵另一個幫手
想再穩陣D既就參考下D韓劇美劇點做

唔使睇哨咩參考美劇不如開PS4啦

美劇

深宵美食圖

telegram 點都安全過 whatsapp

係咪講緊我

同睇香港電影學做警察有咩分別